五大訴求係缺一不可啊

撤回又點
咁就收手對得住嗰啲犧牲咗嘅生命咩
黑警都未收皮我地收條鐵啊

撤回就想我地收皮
咁五大訴求就唔係缺一不可係有一便可啦

9月7繼續測試機場交通!!!!
9月8繼續集會

五大訴求

缺一不可

9月8 人權法

自推